(求戲名)酒店殺人故事

想問下一套戲名，講一間旅館有人比人殺咗，有個偵探嚟查
淨係記得有個女人會係後門食煙
有冇人記得係咩戲？

港產片定西片

西